\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[backend=biber,style=authoryear,natbib=true,hyperref=true]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage{caption}
\usepackage{float}
\usepackage[margin=25mm]{geometry}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[pages=some]{background}

\addbibresource{deutsch-sla.bib}
\counterwithout{figure}{chapter}
\counterwithout{table}{chapter}
\graphicspath{{images/}}

\setlength{\parskip}{6pt}
%\setlength{\parindent}{0pt}

\renewcommand\cftfigafterpnum{\vskip7pt\par}
\renewcommand\cfttabafterpnum{\vskip7pt\par}

\newcommand{\background}[1]{%
    \backgroundsetup{
        scale=1,
        color=black,
        opacity=1,
        angle=0,
        contents={%
            \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{#1}
        }%
    }\BgThispage}

\title{\vspace{-2cm}%
    {\fontsize{24}{0}\selectfont Ursachen und Motivation für Flucht und Reisen in Ludwig Tiecks romantischen Werk „Der blonde Eckbert“ anhand der Figuren Eckbert und Bertha} \\
    ~ \\
    \normalsize\textsf{Selbständige Längerfristige Arbeit Deutsch} \\
    }

\author{Fabio Bittner \\
    \\
    Pädagogische Maturitätsschule Kreuzlingen \\
    Betreuer: Pascal Rieser}

\date{Mai--September 2022}

\begin{document}

% \background{cover-front.jpg}
\maketitle

\tableofcontents

\include{chapters/einleitung}
\include{chapters/analyse-1}
\include{chapters/analyse-2}
\include{chapters/produktiv}
\include{chapters/schlusswort}

\printbibliography[heading=bibintoc]
\listoffigures
\include{chapters/eigenständig}

% \background{cover-back.jpg}
% \thispagestyle{empty}~

\end{document}
